[日文J] 有冇師兄有咁多年JLPT嘅pp

上網搵左好耐都係淨係搵到官網啲mock卷
想做下近呢幾年嘅卷但係真係搵唔到

留名

書店應該有，巴打考N幾？

N4啊 但係想試下做埋N3睇下自己去到咩位
btw 書店嗰啲唔係其他出版社自己出?
有埋JLPT咁多年嘅卷架

記得以前旺角d樓上書店有d大陸出版既書，有勁多年以前能力試既試題 你可以去睇下

淘寶明明有賣真題
如果你堅持要喺香港實體書店買就幫你唔到

比個tg黎share gdrive link 比你

唔該巴打

謝謝你

多謝你呀
tg: kanako0712

有冇人有N1真題share下

我都要
麻煩你
Tg : zekki33

tg : calamaladala

跪求呀thanks bro !!!

得n1 n2要唔要

求share. tg: willisw

多謝巴打tg: willisw

有勞巴打

有勞巴打

另外已經收到既巴打都順便pm埋
唔該你

可以比我嗎？

多謝曬

Tg : kitsm

多謝巴打